# Трюки

Перечислю некоторые:

**Головокружительное преземление** - червь падает с большой высоты и не разбивается, т.к. в последнию секунду открывается парашют, его даже не заметно.

**Гравитационный таймер** - все оружие которе можно бросать у которого нету таймера. Червь подходит в плотную к противнику и подбрасывает вверх оружие, пока оно летит можно скрыться.

**Сброс противника** - если противник посреди маленького острава, на котором при врзыве всех червей снесет, можно скинуть противника бутылкой или гранатой подбросив их вверх, и подпрыгнув в момент взрыва.

**Узкий червь** - используя веревку можно пролезь в щели намного меньше по размеру самого червя, для этого нужно правильно двигаться от веревки в сторону щели.

**Красивый финал** - убить последнего противника с дробовика и второй выстрел поменять на любое другое оружие горячими клавишами.

**Кластерный взрыв** - положить кластер бомбу под самого червя, в итоге получится максимальный урон и красивый эффект.

**Мина толкучка** - мина положеная чуть выше глаза червя на стену выталкивает противника далеко и с большой скоростью.

**Синее пламя** - известный трюк с реактивным ранцем. Сначала нужно максимально высоко подлететь, затем перестать сжигать топливо и падать вниз.Затем, практически перед приземлением, сново начинать сжигать топливо. Тогда пламя будет синим (на несколько секунд). Сила пламени тоже ненадолго возрастёт.

**Скоросной парашют** - заходим (залетаем) на самую выскую точку на карте, делаем сальто вниз. Затем во время сальто включаем парашют. Расскачиваясь влево и вправо долгое время, вы увидите, что летите вверх ногами. В таком положении падение ускорится. Выровняйте полёт и приземлитесь.

**Паучок** - трюк заключается в том, что бы на верёвке зацепиться за онин объект, а затем выключить верёвку и снова пустить. Так можно, поставив блоки, преодолевать канавы с водой.
